[網球] 澳洲網球公開賽 2021 (1)

男單

女單

#AusOpen Projected Quarter-Finals:
🇷🇸 Djokovic v Zverev 🇩🇪
🇦🇷 Schwartzman v Thiem 🇦🇹
🇷🇺 Medvedev v Rublev 🇷🇺
🇬🇷 Tsitsipas v Nadal 🇪🇸

Projected Round of 16 by seeding:

Barty-Martic
Bencic-Pliskova
Kenin-Konta
Azarenka-Svitolina
—
Andreescu-Kvitova
Muguruza-Osaka
Sabalenka-Serena
Swiatek-Halep

我祖第九個AO

等睇祖華佬R16

Azarenka

屌，wta第3set都變埋tiebreak 但積分，獎金照出足

留名等開波

原來Siegemund打細猩

點解有3個負評? 又真係幾大機會

1st rd已經有PCB對龜、痴力對迪米、沙煲對罪人

又諗起PCB掉袋

兜第二個AO有無腐皮

前幾日罪人對Karen個場好好睇

ATP cup 都話受傷唔打, 不如估佢幾時出局

兵不厭詐同保護自己姐。睇佢條線入8強無問題啦！

大威想打到幾時？but respect her

Monfils 打件垃圾都要打到第五set

1-4 落後緊

去更衣室拎返出黎準備掉

圭

無得掉了

7個負皮了

講真，祖唔自爆的話澳網都係佢㗎啦

4th round 有機遇華佬...一定好易傷

罪人gogogo

沙煲

罪人自爆
但佢啲落點好鬼靚

背心幾型

本次澳網比賽之前，本賽季王薔參加了兩站比賽，但都未能贏下勝利，首勝仍需等待。而如果算上上個賽季的比賽，王薔已經跨賽季單打六連敗……

本屆澳網，是王薔和新教練——澳州名將帕特·卡什合作後的第一次大滿貫之旅。此前卡什透露，王薔在發球等環節有所提升，不過對技術的調整還需要一個更長的時間磨合。

抖左成年無哂態

好彩贏set2

龜今非昔比

專心去幫elina打氣囉

小心吸乾elina

牆內生活緊係跌watt

無肌肉又學人著無袖

但張帥有出去比賽

沙煲可不可以成材

罪人我要睇5set

屌你沙煲次次都要打5盤
咁多年都無進步咁都係咁海鮮咁依賴進攻

睇佢打波睇到人好掹
太多UE

今日買啲大細算準
兩個都打得好好

罪人！！！

屌

大把世界
今場好好睇

USO 1r(輸set5 7-9 好似）
RG qf
AO 1R(輸s5)

Highest ranking
No. 32 (8 February 2021)
Current ranking
No. 32 (8 February 2021)

屌前幾日仲未入頭32 無seed

算係咁啦，比咗支爛到爆既籤佢

法網又係 傷左險敗比karen

又岩岩打完決賽無力

張帥跟國家隊操左3個月
又話狀態好好

李安（美藉大陸人） 岩岩係同一場地入完決賽 可惜比人取消左無得打 狀態點會差

張同王根本係同場打下熱身賽好過啦
閉門訓練有能用

兜

張帥out
王薔out
鄭賽賽 0-6*
王雅煩 out

一姐45分鐘收工

女子比賽真係浪費時間

仲話要同酬

但無可否認就算gs外atp wta 入場人數方面無唔似籃球足球入益相差咁大

普京好撚fit
唔係run run 了
仲開到ace同好多forehand winner

其實應該兩邊都打3盤2

燈左 5-5

set 2要打barty

玩完

R32

唔好啦.gif

H2H
Overall :19 vs 6
GS: 4 vs 4
AO: 2 vs 1

前提係華佬入到

發覺香港無咗fox+
有冇巴絲知道香港仲有冇啲方便睇又唔洗簽約既地方?
我自己識搵直播link但家母唔識咁多野

美藉中國人ann li好勁

Drama queen太耐無打波無態

淑薇贏左

大隻過好多連登仔

2:1 set 第四set了

無架啦得now
Now e 真係pk黎

華佬r3仲要raonic

老祖仲未破到大屎忽

輸了

原來互破
5:3

轉左台睇華佬
偽lbj ue 放題

球皇祖fit到

大屎忽柒咋

華佬比人serve for game了
被break個兩球好撚靚

死唔去

華佬

睇下raonic贏唔贏到華佬了

原來打10分唔係7分?

你無睇上年老嘢對米民咩？

Match point #18

TB 9-9

Bye Bye 華佬

比大家燈走咗

咁都輸

我以為得溫布頓改咗

美網打7
溫網打10
澳網打10

球王武肺後遺症開始湧現

Tiafoe呢球smash鳩到

無得睇華佬對武肺祖

偽LBJ

tiofoe

You mean both out?

屎忽撞棍

疲態
用MTO戰術啦

華佬第二圈輸咗啦

結果祖都輸

祖迷會多謝你燈一燈

心急係咁轉邊
搏大屎忽自爆好過啦

gg

可能贏唔到AO了

其實兩個都中過

打tiafoe難過打raonic

祖贏輸都好
我覺得佢會係記者會話今日太熱

大屎忽無論開波定正反手都係用肌肉死力完全無full body swing
但就係咁好力祖都回到好辛苦咁

keep到全場就抵佢贏

咁都break唔到

我都覺lebron d動作好似膠人咁
條友係咪拉筋掂唔到腳趾果d

吓petra輸咗

佢全部動作都無拉拍咁全部都係impact前加速
個屎忽又大到行得好怪

覺得大seafood打法似以前James Blake但外形差10條街

佢怕熱
跑唔郁

d footwork僅僅好過p娃

blake型棍

Lucky escape
大屎忽係有威脅到祖

Halep又gg

連贏5局
係要燈下先得

咁樣比佢反cup

籃波佬打到全場high晒

個sensor

Ajla 差少少就贏5:2後勁緊張

佢已經打得好好
不過halep 5-2追到5-5果3局上哂身
d角度好進取

之前打得太保守
頂佢ajlatom失哂位都唔車死佢
仲成日吊高波放中間任人轟

添對籃波

屎添唔似有態

係咩，我覺得佢學識妹波就真

不過5:5個局佢地兩個係關鍵分都好敢出手搏抵讚既

無態先會妹架啫

一線球手同三線就係呢d分別

就黎輸個時放開打出水準vs就黎贏個時會怯

咪連USO都比佢妹贏咗

dasha仲勁過之前
但佢依家排470
protected ranking 頂多用黎打埋法網就無
如果唔itf打番上黎 就永遠得AO wildcard打

kenin要輸比愛沙婆了

kenin玩完

vekic竟然6-2 6-2 podoroska

頭兩set妹到要飲精先有力

屎屎

無撚嘢呀，添波佬court 3，fox隨時唔撚播

呢度寫John Cain Arena喎

屎屎要打set 5

輕鬆

咪即係三號場
得RLA同MCA會播

kiki 難得入r3

fognini廢到

好撚好睇

· 9m
Caruso said to Fabio that he didnt say a word all match long, Fabio replied "Can't I say that you were being fucking lucky"?

Was mostly about that, Salvo was disappointed that Fabio kept saying during match he was so lucky.

Salvo went away saying "I don't expect that from you"

小明對面咁Q大隻既

上場太串話太易打了

中指

咩事個觀眾舉中指

Rafa 真係好可愛

應該係飲醉咗

兜B

如無意外
16強細猩對沙巴
梅古對osaka
iga對halep

好強戲碼

rafa:me?

佢真係海鮮波黎

著背心好睇過德國仔好多

播播下梅古又cut左

佢d 打baseline唔錯 同多tricky shot
但成日放短波放到勁高唔貼網
return又放叉燒
仲要口多到hihi勁衰格

瘦仔

謝淑微

Potapova 開波癈到 1st serve 得個 36 %
1 個game 可以有 4 個 double fault...

dimi

打成咁都只係僅輸
睇黎沙巴贏硬細猩

好波

PCB 胃痛？

6-0 1-0 ret

竟然吸到
2-4個時諗住輸硬熄左機

Thiem呢個draw 惡打到

r3 nick
r4 dimi
SF Nole

Day 4 features Coco Gauff, Ashleigh Barty, Sonya Kenin and more! ✨

Everything you need to know ahead of play today at the Australian Open ⬇

on9 WTA

Elina (5) 對 Gauff
但佢係提gauff仲要提佢先過ash kenin

遇神殺神啦

聽日開始閉門番

Melbourne聽日起lockdown 5日 =.=

就係因為澳網

Holiday Inn有選手住咩？

小矮人對手都幾進取

啱啱先睇做咩落後緊

仆街買左飛17號睇 依家lockdown 冇得睇

啱啱好lockdown最後一日

短人出局

但佢係seed 4

raonic 老左咁多

咁啱最後一日有觀眾
籃波佬好high

有咩link提供？

沙煲著呢隻色好好睇

真係on99 早知買18號

有冇人一樣撐籃球佬

原來John Cain依家係第二大場

想佢打祖高域

Nick 主場有觀眾buff

特登等聽日先閉門
迫害tim

無用佢輸硬。都係添有d機

SF 搞掂Nole
Final 贏兜嘅話就含金量100%
但如果final兜贏添咁刷第二AO嘅話實比祖粉屌無含金量

危喎添

可能係今屆澳網最大黑馬

會唔會連Nick 都過唔到啊

睇唔到個下手發球

今日勁多ue

第一次見咁開

都唔知係佢好彩定添唔好彩

佢上哂身喎

班觀眾勁仆街 屌
好嬲

應該係第三？
Rod laver, Margaret court 係頭兩個court

nick個樣都好得戚

澳洲主場係咁㗎啦

Glad slam 只係得Wimbledon 係有sportsmanship
美網又係嘈到仆街

打到davis cup咁

所以冇觀眾好過

屌
個波仲係rally 緊都有人出聲
嘈撚到

法網少少唔鍾意就"靴"足你全場
當年hingis開下手發球俾人"靴"到

祖粉表示

添仔飲精發力未

沙煲兩set break先都hold唔到

連追3局

正一臭沙煲

Nick個隻義支黎？

四肢都唔同色

我估佢應該係炸埋隻腳
所以先咁樣遮住

唔係off season做過手術咩

屌 你好仆街
但笑咗出聲

主場優勢 無計

係咪特登打埋今日先閉門

coria比rg d fans mexican wave搞到倒輸

係呀 compression sleeve 嚟

啱啱揸車睇唔到
添冇留完力未
唔想NK晉級，之後閉門條友實揸流灘

以前佢戴開右手

佢打Laver cup最認真
打到喊

Thiem唔好輸呀

想整球tweener出事

真係唔知 Nick 諗咩
Rooting for Domi now

發老皮

Nick關鍵分玩依啲

到底nick會發老皮自爆，定打爭氣波呢

好險

啱啱嗰球挑戰其實係唔係唔啱規矩

無得挑戰，得個睇字

飲百事

細佬都係
打團體賽即上油

諗起前年祖食草

又係時候回帶2019年溫網final

食咗好多年 關咩事
2019佢係俾人噓嗰個

臭添

添

仲要專登揀個平飛場比你大班人買飛入場

Domiiiii

主場優勢同sportsmanship 唔同
唔適當時候出聲係超冇面

domi

Kyrgios輸自己啦
第4 Set玩波

我又覺得佢serve全場一直高水準，係添捉到嗰一兩個機會把握到就贏個set, 添技高一籌

佢ue 仲多過ace

Nick 咁場打得好好啦
依家打爆迪祖嘅希望落咗喺添
利申： NK 忠粉，希望添贏埋落去

祖又傷?
個樣好似好唔掂

咁樣retire 好唔抵

觀眾仲有20分鐘就要離場

仲唔退賽

祖都拎左咁多屆
唔通今屆衛冕失敗

球皇祖呢次似真傷

快d退啦L樣

咁樣停一停益左祖

又無球迷了

點解停？

要安排球迷離場？

不過賽會又係衰
係都要安排呢場係rod laver 打
早d係其他場開波咪冇咁老尷

係

打埋唔得既？

Fritz個女友幾正

不過fritz 都好廢下
Djok都打到猜波咁都仲有力一戰咁

老婆，仔都生埋

廢到輸set仲要落後呢set
上場打大屎忽頸同手臂似有啲問題

離左婚
呢個新女友

突然清左場

又係咁
睇黎都幾難贏到18冠

祖放波都走死對面

22歲就離婚

呢場拿拿臨爆seed 好過拖住打啦

祖

條腰似拉傷左
而家頂緊

老祖一對住有態大炮就仆街

2:2 set
GS數真係難挑兜機架啦...AO打next gen都要到5th set
但會唔會決賽打兜易過而家

AO都咁...過到呢關添仔仲難過

都係打埋今晚 我地Melbourne又封城

無得打

打tiafoe又打到死死下咁

打兜/老野打慣打熟就仲易打 格食格
祖依家真係唔夠梅總/什至wwk打
仲要靠兜清走佢地

Fritz爽手俾D力啦
祖都半放棄

hea接發，出主開波

睇怕都要打tie break

thiem自己都差d輸

有
閉門

Djok都係望頂到tb

鬥開波

追都廢時追

傷住打好似都夠打

問題係個封城令係0000即時生效，啱啱未有耐先清場，成班車都未拎到就犯晒例

祖唔係咁都過到掛?

傷左腰

Fritz呢set唔識接波咁

呢局祖開波勁返好多

要發力了

妹兩set休息完
但祖接波都係妹緊唔跑

Fritz廢到

break

破撚埋玩撚完

炸死

我睇緊乜撚嘢
祖都打到咁廢屎點解仲唔進取啲

垃圾到

呢D真係PK黎

3 set唔得係都要唔 5 set

咁都贏到

扮野祖

軟住慶祝
不過佢係AO唔知點解無atp cup咁激情

係條友太廢

武祖

廢到咁打落網

我睇緊乜嘢呀
GS仲衰過ITF

Fritz廢到咁都贏唔到

廢撚到食撚屎啦

駛唔駛咁激動呀

球皇祖呢場頂得住都幾令人adore

金球獎得主
扮野祖

祖妹到咁廢屎都打到咁
Cls 呢場極低質

我都係

睇左乜撚野 明明有段郁都唔係幾郁到都贏到

傷住打到咁慢都控制到戰局
根本係廢屎太廢

激發國民感情啫

傷左邊到？

s5先見番真正祖

你講緊添打籃波架嘛

第3盤初拉傷左腰

3，4 傷我信嘅
但我覺得廢屎無可能5th set咁嘅節奏都打唔到掛

利申：好彩祖lucky escape到

大王係咪終於有機會贏祖

其實真係fritz廢

Next Up: Raonic
H2H Raonic未嬴過

等睇祖直接唔打

就算今場過到關，以Djo 個狀態都好難頂得住Thiem , 梅總

可以休息一日，有機會頂硬上

明白祖點解咁多人討厭

0:11

最後個慶祝?

有同感
所以先想fritz贏
點知廢撚到咁

大王接發仲屎過fritz

梅總係對面

你反祖旗手黎

發球機器vs傷左嘅地表最強接發機器
上年200幾k都有return ace

你又係17號？

好慘...有無得退？

實有
無得睇姐

無左觀眾加持
老祖某程度上要多謝封城
雖然老祖係澳網goat
但觀眾應該想睇爆冷

有 但第一次睇live 好期待

球皇祖話自己應該肌肉撕裂，唔知打唔打到下一場

巴打本身住MEL?

係呀

哦！繼續扮

希望打到啦屌
輸波都無所謂
但傷搞到要退真係

His opponent, American Taylor Fritz, wasn't so sure. He figured Djokovic definitely will be back out there Sunday to continue his pursuit of a ninth championship at Melbourne Park and 18th Grand Slam title overall.

“If he can play like he played in the fifth, I don’t see why he wouldn’t play,” Fritz said. “He’ll beat pretty much anyone.”

點都打painkiller頂埋呢幾場啦
法網又一定無機
贏到澳網抖半年沖溫網好過
如果今次澳網退出 之後都唔駛諗20冠
又老一年
DQ佢自己攞黎，傷就比賽一部分
如日中天個時溫網取消先陰公

平時輸緊你話佢扮就算
今次贏緊2比0跟住傷 扮乜撚野

佢傷住打贏都畀人話，都幾難服侍班haters

painkiller要時間先有效力，打波個時又有adrenaline
講到好似受傷mto一定要輸波先真係受傷
咁不如直接要求mto之後要即刻退出啦

btw得閒打j 呢條友好撚on9
人地話梅總食藥佢就起哂鋼
自己就成日日屌夜屌老祖

P娃又輸

Haters gonna hate

佢地覺得MTO完一定要狀態大跌直落輸埋
MTO= 只係可以用黎按摩下，之後keep住打完佢證明傷左都唔退出打哂全場輸波先係體精

實力上Muchova已經超越佢成為捷克一姐

Another upset!

Muchova wins seven games in a row from 0-5 down in the second set to defeat Pliskova 7-5, 7-5.

On to the round of 16. #AusOpen

0-57-5

俾著nadal MTO 贏兩set 輸兩set 再贏fifth 肯定話佢超勁又點點點...

兜MTO完贏，佢地又信人真傷wor

5:3 開始睇 其實muchova都無打得幾好 p娃自己打多幾板就UE

p娃個樣cool到爆
但心理質素就

屁股隙咁撚勁

vekic輸比愛沙婆

19 AO個SF都係多得細威拗腳先有唔係應該都好難逆轉

Kanepi幾好啊種子殺手

肥婆

得2016USO + 2017RG打得好

近5次gs都過唔到r2/3

好難得呢到有祖fan圍爐
我有日都係到諗呢個post好似真係唔會屌兜
除非佢真係好肉酸咁retire

兜係老野老友麻

睇bookmaker都仲係睇好老祖過球王（1.58 vs 2.68)
球王算係易打既對手 格食格 來回板數少 對身體損傷無咁大
但依家冠軍賠率已經跌到第3
唔睇好佢過到thiem/med

應該少少拉傷姐
食painkiller加adrenaline夠贏下場
打raonic純serve and return都唔洗乜跑
夠贏下場
一場一場打
話唔埋對面dimi贏thiem
Zverev自爆
最後捱到決賽打兜

點解 vekic 好似漲左

理想劇本
諗返19-20 AO祖根本係屌
對比今年個態的難啲衝9AO

我都覺
好正 有肉地

我覺得最唔抵係溫網取消姐
無肺炎好可能同2019一樣
澳溫祖 法美兜

不過佢唔係on9衰dq原本好有機美贏番

既然set5都捱到
應該打到既
好彩係打raonic 板數少
之後就希望兩日兩日咁回復8-9成

但8強打細佬好難

燈左

McDonald 入到QF咁叻仔

R4 咋
霉腫條 maiden title 路易行到呢

見佢靚仔同佢條越南妹女朋友ig幾淫有follow開
但佢成日都極早出局今次走到咁遠

...
vekic第一輪打yafan都咁驚險過關居然入r4

仲話Ace Queen
笑死人咩

但梅總而家妹緊

開頭太輕鬆都未必好
到大戰搵唔到狀態
而家對面打好咗
佢都有啲危險

好難講，老老柒柒琴日set3-set5個情況比著係大王一早送左球皇祖出局

Meddy發老脾同call trainer

佢發球好咗好多
我諗佢戰術就係盡力保發球
接發搏盡唔磋
等對面發球狀態開始跌先磋一兩板
盡力減少rally
如果對面一直好high就全力打tie break
靠對面對住佢想贏怕輸心理差自爆
好彩而家冇咗長盤
其實幫咗佢

Set 5

旁述話武肺祖今日練唔到波 唔知洗唔洗退出

佢琴日Press講，話今日要去做scan

放心跟住話無事可以繼續

原來今次係梅總第一次贏到五盤

燈唔到
咁佢拎硬 AO21

佢話今日休息唔操波

發好d波就輕鬆

raonic接發

2nd serve照當first serve咁開的確幫到佢唔少

仲要極少df

佢好亞洲人樣

btw 好彩攞下分佢排緊470位
ao唔攞分就要打challenger/future

搏武肺大爆發封城休養多幾日

但閉門照打

真. tank set 3-4

梅古咁快對大板直美

今年個draw 男單女單都咁爛

佢聽日對raonic
祖只搓底線就輸多

相反祖都未必接到raonic開波

有冇人覺得祖呢一兩年開波勁左好多? 之前2nd serve邊會開到咁

琴日擺明係搏命打法，2nd serve當1st serve開

請咗Ivanisevic做coach之後好咗好多
佢由上年開始已經變咗servebot pusher
底線好少搏波
噚日見佢打咁多bhdtl就知佢想搏命

可能比上年嘅細佬啟發
其實佢18年手肘傷完就改左開波方式

其實係囖點準左，球速無咁盡

都係 少左200k plus嘅波
但明顯嘅係拉拍好似係背脊後再墜後左

Rod laver我估
右左左左左

serena vs saba
halep va iga

祖頂到3板，球王就落網啦

總會有一兩game跌watt

無錯，一個大賽未得係有原因的

入到一次溫網決賽已經奇嘖

kontaveit karen

唔知上年邊個話新年大王有加乘

安德尊扮財神

記得...好好笑
今年新年睇下可唔可以破祖處

咩Karen

右右左右左

Karen Khachanov

最尾嗰分唔hindrance

但係細威就俾人罰

your face your fate

咖也toast

被要求暫停比賽撤球迷 費歷斯斥荒謬

2021年2月13日週六 下午4:07·1 分鐘文章
【Now Sports】澳網費歷斯對祖高域的第3圈賽事，兩人打得如火如荼之際，被要求暫停比賽，好讓球迷願意離開球場，費歷斯坦言覺得荒謬。由於墨爾本在周五午夜起實施封城，費歷斯（Taylor Fritz）對祖高域的澳網第3圈賽事戰至當地時間晚上11時半仍未結束，賽方官方遂決定暫停賽事，確保清場後才繼續比賽。不過被要求離開的人並不止球迷，還有在場上打拚的費歷斯與祖高域，他倆獲通知需要暫時離場，以方便保安清場。 費歷斯對澳網官方大感不滿，他表示：「老實說，打至第4盤中段時被要求離開球場10分鐘，這是完全荒謬的事情。這不應該在大滿貫的賽事裹發生。我理解墨爾本實施封城，球迷不得不離開，但如果我們未能按時完成比賽的話，那本身就不應該開賽。」 墨爾本實施為期5天的封城期間，禁止球迷進入球場觀賞澳網賽事，而澳網官方亦為球員建立安全泡泡，將如常舉行這項大滿貫賽事。

屎屎話你扮嘢喎

估唔到demon呢場咁一面倒

tim sascha 同老祖關係好d

Faa過到r4就超額完成

過硬
打Q

FAA最出名係海鮮波，尤其係決賽

決賽穩定
穩定地廢

可能佢第一個title 就係gs

細威好似波都未彈第一下就comeon左
同埋hindrance好似通常都係罰啲明顯講緊野既distraction

入到決賽先海鮮波，如果係grandslam都好勁

mugu 1-0 osaka

完全blowout

真
一早係另一個court 開波咪得囉

1:1

你係賽會都估唔到球王要打5 set啦

謝淑薇16強

淑薇姐

邊有得咁預
今次賽會出事

係8強

35歲幾首晉8強

咁停一停同無哂觀眾，幫左老祖

佢d 打法好flat
好難回波
擦網又多

真
本身祖都傷傷地

完全不靠力量，純推波擺位。

所以老左仲勁 慢打快

梅古老花

死亡1/4半區

Saba
Serena

Iga
Halep

第3 set落後5:4, 竟然咁都贏到.

其實都係一個break仲要係osaka呢d 高手
梅古28歲都得2冠 算underachieved
以佢身型同技術
成世都咁海鮮 上年大好機會3冠就輸比kenin

沙巴要屌打細猩了

梅古5-3* 40-15 時有 2mp

但係被大坂救翻
呢場波精彩呀

係
個波冇spin對鬼婆黎講仲難打

輸自己

仲要係2nd serve 救 break point

Taiwan number 1

台灣羽毛球、網球、乒乓球都屌打香港

唔係自己發波mp無咁sad

梅古上年AO final 又係自爆
今日打第二set 又係自爆

兵兵波得莊智淵香港勁d 有黃鎮停（茅利）混雙，有兵兵孖寶
羽毛球就小大同男雙李洋汪齊麟其他都廢

仲有周天成

對kenin都輸

不過個場kenin又發揮好好 勁多tricky shot又勁準落點

乒乓球莊智淵後都出左好多勁人wor
爸打訓左幾耐
林昀儒

羽毛球有戴資穎，world tour final champion

網球雙打又有詹詠然

詹氏姐妹同謝氏姊弟唔岩

係
不過講緊台灣拍類運動成績
General 係好過香港

完全唔醒起佢 00後個代日本就識支本智和美誠美宇佐藤瞳同早田希娜

但謝政鵬又同佢家姐關係破裂

林昀儒勁過支那智和

精神虐待

咁其實微姐係咪同人相處有d問題

家家有本難念的經

支本有潛力 細幾年

人地重金培訓 香港成日搵埋哂d支國人
咩朱成竹

同彭帥都反左面

網球果班咪外國人讀國際學校
但整體都係當興趣
之後入哈佛
得一兩個係係想做職業球員
個心態都好唔同啦

可能薇姐先係正常人
其他人都係異類
不過呢個年代新常態，都唔可以講邊個係正常邊個係異類

FAA又choke

海鮮

對面qualifier

總之佢係台灣史上最出色運動員都不為過

有邊個搵佢咁多獎金
兵兵羽球球雞碎咁多

羽都多錢架

香港網總...明嘅會明

超級1000入8強先夠比機票

詹詠然好靚女

Iga/ halep勝方要入4強了
細猩開路

大波

張玲都大陸人

但個form好勁
gerasimov作為一個servebot對佢都係贏得一個game
又3-0矮仔

ATP cup 有份捧盃但負責輸雙打

肉地

周小龍以前都係總會主席

佢入8強唔難
其實網球都係打grand slam先有錢

而家冇左舒拉寶寶同埋ana, 禾琪後網球都冇靚女
梅古同elina 已經算靚

佢退左休
佢骨子裏算係外國啦

妹妹靚d

FAA啲inside out FH 真係大半out

佢同沙波啲買大細都係咁架啦

沙巴又自爆

sabalenka個手脂公係俾邊個

*指

明明底線咁勁都唔明搏咩

今屆澳網嘅極上單反對決

俾我

性感猛男 單反大戰

我諗起Dimi上年件調色盤

nike d 衫後老費年代7 到呢

俄羅斯男子即將統治男子網壇

原來以前嘅baby federer都已經29歲，陰公佢地90後係上年先由thiem開齋拎第一個gs, 希望今年ao唔係祖兜贏

茄子色系

兜如果今屆拎到AO就屌打晒費同祖
2x all gs + 21 gs

應該無問題

RG 又多一冠
22 gs

兜今次贏撚硬

第5個game就每人11 ue

elina其實好無marketing value

祖真係受左傷? AO老祖都係睇高一綫

退硬

比大王贏2 set先頂唔順要退

所謂做戲做全套

爛兜頭三round禁廢都有人吹奏
睇賠率佢仲低過祖梅添

贏埋AO就 真.GOAT架啦

添又妹波了

睇佢舊年performance都幾難係泥地以外既GS再拎冠軍，硬地打梅添細佬都占唔到上風

final 細佬打梅總?

添哥又想表演由輸兩set反cup

女球員大起大落，你有3年top10先有noise

Kenin打WTA 250輸左俾個unranked 18歲妹妹

今日似輸

要飲精了啦

添哥冇得幫佢好基友報仇了

佢都成4年top 10啦
但佢烏克蘭人本身都無乜market 靚又唔係好靚咁
日日tiktok

明明開波set 1 3-1

添咁快比人破發

添係咁打落網 做乜9

thiem....

Double break

添爆大冷

等左12年

廢添回來了

個講波佬見到閪添打成咁好失望

下次, G. Dimitrov 對 A. Karatsev

準備食donut了

thiem gg

5-0

食蛋出局

上一場太用力

Party is over

nadal 只要唔確診多數係cham

Thiem會唔會太廢

Bagel

上場影響太大

食蛋

thiem好似贏完GS之後無左目標多過贏完盃無左壓力下打好左

如果老祖唔攞 想睇dimi攞

三粒幾鐘咋喎
拿度2009四強5粒鐘贏華達斯高..再決賽贏費老..仲少日休息

劇本早已預備

dimi 攞會唔會諗太多

一係就sascha

上年法網夠有人話巴黎濕凍 拿度關節痛 結果呢
所以今次武肺祖一日未輸 佢就係最有機會

屌你濕凍關節痛, 講到小明老人家咁

籃波佬扮祖

一係就梅總

鬼老d口你罩亂咁放

過唔到兜

今次似爆冷多, Medvedev 上場已經打5 sets, 壯態可能唔夠好. Nadal 連ATP Cup 熱身賽都唔玩, 話有背傷. 去到Final, Zverev 唔係冇機會.

Rublev

廢老神級預言

祖究竟退唔退架

拿度8強開始惡打
要對屎屎..如果過到都未必過到梅總
上年年尾年終賽先比佢反杯

Rublev 係有咁上下技術, 打啲弱嘅球手通常都冇問題. 但係打啲勁嘅, 可以1 set 都贏唔到. 好似上次US open咁, 俾Medvedev 直落

250 專家

惡唔惡打真係要睇埋壯態, 早兩年對Tsitsipas 可以直落3盤添, 但係如果佢今次壯態唔係咁好, 打Fognini 都有可能苦戰

年終賽係佢嘅其中一個弱點, 室內硬地

今年澳網個場快到樂似室內咁

好似

細路好在膊夠橫又夠高，唔洗著呢件衫比人笑死

如果祖退賽/輸的話，AO都似會next gen接棒喇

大王肥到豬咁

Raonic收佢工

影帝居然無退

但會贏祖

醫生開左綠燈

少睇網絡
fox條友點解話raonic打法畀djo 剋制住ge？

H2H 11-0呀師兄

因為H2H 11-0

發球機器對接發球機器, H2H 0-11
Btw, 大王好肥, 條士啤呔現晒形

發球機器係接發球盲，猜波盲

原來係咁多謝

Djokovic似真傷定扮傷？

扮真傷

就算真傷都應該頂硬上喇AO佢地頭

大王keep到一直發波咁高質就有得贏
問題一直都係keep唔keep到

個旁述係咁講大王身形講唔厭咁

Iga

職業球員緊係身體最緊要啦！又唔係最後一次。不過扮傷就唔同講法

基本上今屆攞唔到18 就平all time no.1無望了 (@加埋rafa好大機會會21）

點都博
博輸左最多抖半年
溫網黎過姐
法網都無得贏rafa/thiem/sascha

halep值得贏番次

睇好halep贏細猩，重演2019wimbledon

睇Iga打波好舒服 19歲大把世界

技術好全面
又唔會好似kenin咁輸親分都死老豆咁款走黎走去

大王果然猜兩板就自己失

退化到前兩版球王

祖都好明顯唔fit
不過大王真係得咁多料

咁打法大王仲衰過廢屎

Raonic打Tie break一個first serve都冇

廢屎猜得下
大王猜得兩板

其實傷唔傷都好
打大屎忽都打到一額汗
都唔見得好態
但添冇都姆左

唔知djokovic係扮傷定raonic廢到咁

男版p娃

似深層肌肉拉傷嘅
唔係傷個態的確唔好

Raonic今日似幫手練波咁

我諗扮野祖見到添仔收皮 啲傷應該即時好返8-9成

搞搞下會唔會反而係大王retire

大王break咗

祖宜家直通決賽

傷咗，講經咩

zverev夠砌啦

贏唔到細佬

老祖第一break

終於break

come on 祖
唔想睇大王啲波

大王些波都幾悶

好悶吖場波

大王= 渣d既isner

好彩今日唔係打De minaur/ PCB/RBA/munir呢d

大王難得rally到7板
差d攞到分

大王又傷ankle
玻璃做

最強發球機原來係咁解

isner會唔會勁d

加拿大球王一發召喚

大王即係邊個？

頭先果局連續幾個ace
然後又出數據話26個ace 好驚嘆

Raonic

閉在佢得發球勁

球王肥到咁既樣根本放棄治療
決心開波走天涯

睇第一盤以為有機會一戰

撻q

呢球return

武肺祖面容扭曲 正

12-0

點解係咁打落網

fognini: you are fucking lucky

大王

大王真係廢㗎喎唔係扮

佢猜波勁就做左big4啦

呢game Raonic 火力全開

細佬今次應該生性

條友真係好口賤
係咪上年定前年溫網話希望有炸彈炸個球場

不過睇佢開波都幾賞心悅目

你鍾意睇isner vs anderson?

關鍵時刻 DF 是常識吧

sor 小妹睇波年資好淺

慢用
夠你睇到年初四

屌拿聲醒起18年場semi final，為左等祖兜我睇撚左5個幾鐘開波表演

細佬關鍵時刻都係唔敢打
上年Uso sf同f睇佢仲未過到心理關口
睇好祖又一次靠名氣同心理嚇贏細佬

雖然nole贏左 但底線穩定性明顯唔係最佳 希望下場細佬生性打好啲 有得贏架

我有冇眼花 11個鐘

直接導致之後個年改制12-12就super tiebreak

仆佢個街仲要搞到祖兜場波打唔完分兩日打，close roof on99

球球都係大炮既開波表演又猜唔到兩板

搞到之後個年12-12tb
劣勢祖tb就上身

2018年轉左打12-12

26:24

好似2019先轉
就係因為呢場波
一轉就害死左老野

nderson, who ended Roger Federer’s title defence with a stirring fightback in the last eight, will play Djokovic or Rafael Nadal on Saturday. He will have to recover quickly if he is to stand a chance of winning his first major, though it helps that Djokovic and Nadal resume their battle today. “We’re going to see how my body reacts in the morning,” Anderson said. “My feet are sore, they’re swollen. The legs are jelly-like. Ideally I’d like to get out and hit for maybe 30 minutes. But I’ve never played a match this long, so we’ll have to see how things go.”
Kevin Anderson and John Isner embrace after a match that broke records for a grand slam semi-final.

Inevitably there were calls from both players for Wimbledon to consider introducing tie-breaks in the fifth set. “Maybe there’s a middle ground that we can include a tie-break at 12-12,” Anderson said. “I think that’s a fair balance. The amount of times it gets to that point is pretty rare. I think it protects the players’ health as well. Being out there for this length can be damaging from a health standpoint.”

KA講完，溫網即刻改

對球迷，球員，umpire三方面都好

波執執11個鐘都攰啦

雖然話tb大偶然性
但打到26-24，基本上都係睇下邊個撞手神
同埋贏家下場都無力打
根本都無意思

Demon

Men's Fastest serve so far at the Australian Open

232 kmh Monfils 🇫🇷
232 kmh Opelka 🇺🇲
228 kmh Vukic 🇦🇺
228 kmh De Minaur 🇦🇺
228 kmh Fritz 🇺🇲
227 kmh Humbert 🇫🇷
227 kmh Raonic 🇨🇦

#ausopen

anderson 2018 Wimbledon

round 2 seppi vs anderson
36, 76, 36, 46

round of 16 monfis vs anderson
67, 67, 76, 67

quarter final roger vs anderson
62, 76, 57, 46, 11 13

semi final isner vs anderson
67, 76, 76, 46, 24 26

條友差唔多場場都打到set 5

Isner70-68

@pmouratoglou
: "Sometimes, Novak (Djokovic) plays a bit with the mind of the opponent when he's in trouble, pretending he's giving up. And then, boom, he plays again. He's done that a lot of time in the past, OK, but he never fakes an injury."

對住大王食菜咁食 無理由唔打

大王應該對佢黎講係最理想既對手

今日祖用左界王拳

無眼花

睇哂成場就知有冇眼花

屁股隙領先monfils 1set

今日8場都好悶

高手係哂下線
iga打上線應該穩入4強

迫你出街玩

Ash Barty 基本上直入final

細猩沙巴
halep iga
osaka mugu
都可以係決賽/4強戲碼

屁股隙2019先開始top 100

上年uso先第2次gs突破一輪
今次就8強

呢場幾好睇
雖則我都恰著左

受制pegula既aggressiveness
澳網今屆surface快左
我都支持左elina幾年
但覺得佢越打越衰
個時睇佢屈wtf深圳慢場睇到眼火爆(最後比ash打贏左

屌，關鍵時刻 double fault
又 level 番

又比人break

原來jessica個老豆老無係kim, terry pegula
buffalo bills班主

49億usd net worth

我啱啱喺Reddit見到. 老豆係Terry Pegula, 好有錢

4.9billion usd
有哂資源可以無壓力咁追夢
25歲先入top100
26-27歲先開始打起
退左役可以幫老豆手做生意

Elina應該好彩既可以入多次WTF

已經開始decline

同期打起既P娃唔駛講。已經玩撚完

睇好爛兜呢場有暗湧

決賽唔知點解覺得會係細佬對屎屎
希望唔好燈走佢地

地一快，美國人就work哂

屁股隙 brady 蘿揸土 細猩

真心唔鍾意睇brady d波

Brady 好似last of us 個男人婆

又樣衰（仲要西口西面，美國講波話佢係好introverted），叫聲又難聽，d swing又勁核突下下打死罷就咁，屈快場（美國球手多數係咁）

Nadal呢場好睇到

有nadal

Rubbish ao

Fognini打佢好過癮

Iga 係？

是屎屎對果個意大利都好穩

擺明抽籤造馬，保送Barty
下線就打餐懵

2020法網冠軍 Iga Swiatek

唔想睇蘿渣土 屁股隙 細猩 比迪 呢d美國大肉腸
好彩dan yell collins輸左

廢尼尼打泥先贏到兜

贏硬唔駛睇

兜居然打咁早

邊個話兜唔fit

祖、細路、梅總、屎d fans

靠屎屎梅總阻住兜21 gs架啦

兜atp cup話自己背傷
AO有一日都冇練波

不過正常發揮佢地係阻唔到兜的。

廢尼尼打波真係唔夠穩定

兜打祖 大家都得8成味祖贏

但祖唔fit
而梅總打祖會打贏
但梅總又比兜食住

贏到個masters
但又成世得2011 一次法網8強

覺得佢好隨意

假設Djokovic 真係傷, 宜家Nadal 嘅壯態又睇嚟有機會贏

2019 AOFinal輸到仆街

禿頭阿叔

兜都傷

btw狀

要睇下Djokovic 對Zverev 打成點先

唔該晒, 我就係覺得打錯, 但係又諗唔起點先啱

女子撐謝淑薇

過到細佬就可以養生抖多幾日

cc直入4強 好氣好力

8

Berrettini walk over，屎屎晉級

已經超額完成。睇番原來佢獎金已經8m美金，可以係台灣做富豪

仲好無操過對兜

咁咪得返一場睇

小戴都唔知有無2m

台灣人黎既咩？唔怪得琴日睇ptt 果邊討論澳網同討論nba一樣咁火爆啦。

今日4場波，夾埋打咗8盤就收工

Dimitrov掂唔掂？有冇機爆冷入決賽？

爆冷機會不嬲都有㗎啦，只係dimi 成日撥人冷水，冇人再對佢抱期望

意大利老性格

對迪米都唔易食

隨意但咁火爆

迪米易打過細佬好多

藝術家性格

比人叫baby federer都十幾年啦

仲有冇人叫佢寶夫

gasquet

細佬開波可以keep頭兩盤
明天都係睇第1set

1:1到就祖贏

細佬如果迫到老祖同佢搓打走動波祖未必捱到
仲要兩個打法都係好相似咁serve好進取receive一定要盡接
如果細佬手感好一定3:1/3:0 完到
除非祖無傷先同細佬鬥搓

細佬發波一跌就輸得

keep到發波。老祖就gg

真係想睇Nadal係AO贏番祖一次

放心啦！兜已經準備創造歷史

首先，要兩個都入到final

讓屆RG咪讓屆AO 交換

如果AO final係兜vs祖就搞笑
Next gen 又一年完敗

仲要有細佬做祖躝路虎（迪米唔計啦中生代
同cc梅總做兜攔路虎

睇好屎屎

我係兜又OK窩

今日要扮工了
睇好波

大阪對台妹呢場
係咪第一次澳網8強
兩個都係亞洲球手

明明係美國人BLM

osaka會唔會由16強兩次差一分就出局
最後攞埋冠軍

如果halep贏細猩，有機贏osaka
如果細猩贏halep，攔路虎就得番barty

阿薇已經好好成績，返台灣數銀紙

畫比卡超failed？

過到西西先再講
上屆8強止步

佢賺成9m
小戴都係得1.7m usd 羽毛球少錢
無人夠佢賺得多

邊個叫我

kichenok twins點解今年拆左夥

波台名師

dimi呢場真輕鬆

水鬥水

已豬一set

輕輕鬆鬆豬一set

廢夫

又想燈

Karatsev呢場真輕鬆

。

傷左lu

唔通呢個俄仔可以去semi final

傷

講真，2個邊個出線都益左Djo/Zverev
爭左一班波

原來呢場8強嚟

益咗djo 就肯定
細佬就唔知了

廢夫慘慘豬

Dimi 898

但祖都傷左

呢場祖細打殘左
漁人得利

唔係信呀ma？陣間打到Zverev死死下呀

俄仔其實真係好普通
迪米都可以輸

點解唔信?

條女幾正

有神快拜

傷左無計
唔傷win硬

仆街我仲諗緊黑腸娜幾時變得咁大波

捷克婆

p娃

美國大肉腸

黑腸娜

mahut df

表現唔覺

dimi有隻好牌都唔識上

Nicole Gibbs announces retirement from tennis at age 27

American tennis player Nicole Gibbs announced her retirement Monday on social media and said she plans to enroll in law school this fall.

Gibbs, 27, is No. 172 in the WTA Tour rankings. She achieved a career high of No. 68 in 2016.

The Cincinnati native and former NCAA singles champion at Stanford recovered from oral cancer in 2019. Gibbs reached the third round at the 2014 US Open and 2017 Australian Open.

gibbs退了

猩猩

無攞
細猩贏硬
睇osaka打爆細猩了

女單下線打餐死
上線barty好似打緊250咁

大猩D少女風打扮

反差萌

大猩一早出左局

肥婆移動係致命傷

做馬既屌
慣性一早出局既elina ，p娃放係上線

就係要不停迫佢走兩邊
等佢索氣
就算set 1贏到
set2 3都無氣

所以咪坐緊響看台

哦
以為你講緊細猩d黑豹裝

明明硬地但球速好慢咁

但係Djo話今年最快

唔止Djo，爛兜同廢添都話快

所以細猩，rogers, brady, pegula咪入哂16強

呢set輸唔緊要
最重要係抽乾細猩體力

維基完原來Halep 做過縮胸手術， 為左打網球有好成績

澳網而家係四大滿貫最快
溫網只係彈跳低睇落多winners

睇黎真係要osaka / barty先贏到細猩

連沙巴咁fit都贏唔到，halep都幾難

原本大過對面肥婆一倍

原本34D

我諗唔止，佢做過兩次手術，未做之前好撚誇張

Serena 真係輸體力

就算日常生活都好唔效便對條腰好辛苦啦

Serena gg
打3 set應該輸體力

贏緊

港女只有羨慕

halep真係見哂頂
等睇barty vs osaka

成場波係睇細威打成點
Halep係捱打

個場咁快對佢好有利

完

halep洩哂氣

下場細猩無哂力，益哂osaka

Serena打得好好

男單都係啦

草地回彈低過硬地同泥地，而且friction 少，個波如果係flat 就易winner

細威對細細威

細威同哈立呢場超高水準
細威幾球backhand 重上璇大斜線

夏納B

快地+大大都高水準就無得打

睇osaka屈細猩機了

打沙巴，halep打到殘益osaka

Osaka 都好fit
16強下風波贏梅古

細威16強對沙巴蘭卡

Osaka 應該贏啦
有細猩既力量
有細猩無既movement

同細路集氣

格食格真係要打過先知
Barty 冷手執個熱煎堆

Osaka 2.5
Barty 4.5
Serena 6
Brady 11
Muchova 29
Pegula 31

Barty = euro16葡萄牙
Osaka= 法國
細猩= 德國
Halep=意大利
Iga= 西班牙

睇細威發球點
開到出嚟大阪唔會屈到

細佬大滿貫對Top 10
0－8未贏過

今次會係第一次

但大阪發波細猩都未必接到

如果過到大阪，巴迪都應該唔係佢對手（當然，細猩自從生完女，4次去到決賽都疲態盡現）

所以應該幾接近
唔會係屈
細威明顯有瘦身
移動同footwork好咗好多
今次比分應該好過上次uso決賽

咁要睇下呢兩場波去咁盡回唔回復到

老祖開波開好d會襟打好多

開second serve開輸

又話傷左? 傷左邊度?

細佬慳返啖氣行去等接發啦

又話傷既？？？

講波佬：佢明顯盡量少後場轉身

細佬啲發球勁到

同上年廢老打四強一樣
動作超細

細路有發球就三盤攪掂

移動慢咗
底線全部搶上升點擊球唔磋
一大堆ue
2nd serve當1st serve開
接發全部靠估
然後個個都話佢平時一樣冇傷
淨係睇atp cup嗰場已經完全唔同
拉傷一定要行到行唔到先叫傷？

邊度個個

睇下keep到幾耐姐
佢uso keep到s3既話thiem都輸左了

傷左都贏=扮傷

好明顯唔追波

set 1明顯放棄左

明顯有少傷啦。

只可以話，個個有受傷既時間又唔可以話佢唔好彩
不過明顯係有傷唔係扮

Wozniacki有一年年終賽連抽筋都贏波
bertens啱啱嗰屆法網贏完坐埋輪椅
Clijsters 12年澳網咬柴都贏李娜
根本叫完MTO贏波成日都有
隨便數都一大堆

講真職業球員有幾可冇傷在身

如果唔係 唔應該有mto
應該傷左就要退場

而家係等細佬自爆
開一兩個DF 打一兩個ue
祖就可能搏下

不過佢上年攞唔到18冠其實無得追了
溫網取消
美網DQ
法網無傷就唔夠抽
依家又唔fit
睇佢fit個時都唔夠梅總打

望set 2-3啦

btw 大佬變左佢臨時教練

又自爆

我都話佢呢兩年都靠嚇贏波
磋已經唔夠磋
係靠發球同接發
迫對面自己打失
捱到Tie break等對面自爆
好彩佢不嬲打關鍵分好集中
仲可以贏到吓冠軍
嚟緊我估佢都係咁

老祖呢個態
就算真係過到zverev
隨時變左幫兜開路

澳斯卡網球大賽

一定關鍵局細佬即刻冇發球+送分

比起細佬
佢關鍵分心理質素好d
同埋細佬太高
體力去到s3開始例牌跌得好勁

但對梅總 比人磨死 好彩上年澳網有華佬幫手

接發真係世一
發球又進步左
耐力又足
冇咩大傷既話一兩年內仲係gs 熱門

諗住佢上年有18冠就仲有價講
點知溫網取消 uso自爆

拿度就隨時22

輸TB

傷都lead住黎打既

靚波

完

棄權?

要追3set洩氣啦

btw6-6個時打drop shot

燈

對面送分冇理由唔要喎
會繼續等細佬自爆

控制左戰局
drop shot自爆
7-6 同6-7

係心理好先敢搏drop shot
雖然係7咗
但drop shot不嬲all or nothing

球皇祖撕完膠布之後即刻變身

請問有無link

負重膠布

係咪打後都唔會有番現場觀眾？好似lockdown 5日only

祖到底係咪真係有傷架

細佬要break了

5日後睇下疫情

Break了
睇黎有五盤睇

五盤睇下細佬定祖爆氮先

輪流自爆

細佬實會爆，條友打多過3盤就爆到炮仗咁

3盤兩勝之王

球皇祖粒seed好似用完，D UE都幾離譜

1-3 or 3-2
set 5既話睇好祖

呢球就決定左成場波

佢成日都係咁，打得幾差都好只要俾佢捱到 set 5 就有得come back

祖發脾氣了

咁勞氣呀

咁大力應該無傷啦

今場值得睇 有掟拍SHOW

祖又要扮頹了

係開心既

祖好毒想害細路

仲未有DF

呢球高質

唔知夠唔夠拍用 仲有2set

乜整爛d拍好型咩？

成功燈到DF

到細佬打爛拍未

痴撚線 唔係俾佢掟拍嚇到阿 心理差到

細佬又自爆，on99

細威笑而不語

細佬啲心理質素 永遠做唔到最top

網前大大力打中間對面都反應唔到啦 係要打出界on99

三盤球王

掟拍能醫百病 啲move 快到

上線海軍鬥水兵
都係比下線屠

tweener

屌，細路開始7了

細佬呢set鳩撚到

劇本

呢場比賽都幾low level
祖迷都咁話
兩個都係磋
完全唔想發力打winner

呢兩條友都要發洩下先掂架啦

打快地4-1變4-6

笑撚死
賽前諗住55波真係錯撚晒
細佬都係上唔到大枱

兩條友都差
諗起鳩thiem tb玩迪迪仔都贏到gs

Uso決賽又係好低質
但最後都有一個肯發力打
今次係兩個都唔想發力

0-15了

老祖咁老先黎練成開波

扮野祖啲傷係咪醫好晒

掟完拍醫好左

祖開波先係最大武器

細佬4-1之後好似唔撚識打波，鳩到震

任何大滿貫比賽，只要見細佬有份出現，你就知道，這場比賽必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

細佬啲網前真係一成都學唔到佢大佬
咁多機會打失

呢兩個都棧比兜/梅屠

同大王練完波自信心返哂黎

2018醒返之後開波不嬲勁，溫網semi打爛兜都係靠開波

final 唔係又祖兜掛

但佢大佬1%磨波都學唔到佢細佬

但一直唔係幾開到ace

[網球] 澳洲網球公開賽 2021 (2)

俄羅斯或成最大贏家

扮傷呢種病係無得醫

梅 祖/細
梅win

又要一開盤就被破了

你永遠醫唔好扮病既人

Operator 咁賤DF都出拍手聲

DF開始嚟料

呢三球精彩

影帝又炸死

1-4>6-4

場波質素真係幾低